岩岩開返來睇 原來小米星期五收市突然返左家鄉

30蚊買既
唔知聽日保唔保持到？

如果澄清唔做車

小米下次做火箭，最後機會

玩完,岩岩澄清造車連正式立項都未係